幫手report 世界衛生組織WHO 呢個post la

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

Push

USA, China

WHO,China